新民黨區議員陳家珮同自殺街坊selfie

真係好無人性

泯滅人性

你老味 去跳埋一份啦柒婆

推到上報 唔好俾佢再做區議員

我外公死了Selfie系列

咁都要自拍

又係果d無腦港女

懷念街坊.jpg

為何要自拍？

永遠懷念

跳樓自殺點會重案組調查呀？智障

南區有無其他選擇呀

公關災難加公開處刑
係咪嫌自己啲票多得滯?

證明我真係有去，我真係做實（柒）事

自拍都算
仲要擺個咁樣衰嘅表情

菲律賓學生後面有架康泰大巴.jpg

海怡街坊唔係俾個咁既人做你區議員下嘛

正狗閪 屌你老母冇家教

on9

仆街無人性

記得佢當年選立法會 賣點係自己大肚
ON撚99食賓周

人血饅頭

佢係咪傻左?

一票不投保皇黨

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

【轉寄】檢舉！檢舉！

推呀區議會都係重要戰場黎架

海怡d選民不嬲好低質

條八婆仲有心情影相???

不用家珮，謝謝！

嗱呢d就真係人血饅頭喇

成功爭取唔洗老解入城都樓價跌

垃圾保皇

Gphone都留言屌

佢係葉劉力捧，下一個容海欣
海怡街坊真識揀

咁撚樣高調打卡
想知葉劉有咩感想

一票不投建制保皇黨

撚狗咁撚

又係d狗閪共匪

藍區

推

Dllm

del咗張selfie了
btw 佢真係癲嫁喎 唔係扮

Del咗想扮無事好彩有留底

佢拎自己張靈堂相出黎做乜尻

嘩 人黎架

推到佢老味仆街

OFFTOPIC
有無人覺得佢已經係保蝗黨最靚果個

返工打卡